男朋友比唔到安全感我

佢一同女仔傾計 我就會亂諗 諗佢同個女仔傾多排就唔要我 但佢一直叫我放心唔好諗 但我控制唔到自己 好辛苦
仲有 我想知個女仔叫咩名咩樣係咪好過份 點解佢唔肯 就係咁樣我先成日覺得佢地有野... 同佢傾既異性愈來愈多 我就愈驚 佢話佢拍拖都要有自己社交圈子 佢應承話過話唔會愈傾愈多人 但佢又做唔到 係咁叫我放心 信佢 咁我可以點喎 唉我都唔知自己講緊乜

釣厹

鬼叫你唔係女仔咩

攬住我

我係一個極端例子。
拍左拖知道左女朋友好唔中意我同其他異性接觸，我就用左半年時間黎改，依家連續三年都無識過女性朋友，有女性埋黎即刻避開，我都唔知好事定壞事。

我宜家冇時間講咁多 要去買膠布禁住

放心啦 你男朋友平時食厭腸腸啫 食完鮑魚覺得冇咁好食就自己會返嚟㗎喇

盲拳打死老師公呀....

佢知道我唔鐘意 覆少左 但都照傾 如果知對方係咩樣會安心啲

我係

攬住你有咩用

就係你呢種人縱啲19港女出嚟

覆少左證明你都係重要

你太無自信姐

input less

但點解唔比我知係邊個喎

都係架... 好驚佢貪新鮮感而走

有冇問過點解

有好多野想講
但又費事另一半睇到
總之
你男朋友咁做好正常都好合理
唔可以因爲你冇左佢自己

你同男友唔同圈子？

你條仔同女仔傾幾句就唔撚得
你條臭雞上黎釣厹就無問題？

咁又唔係，係我咁樣做既同時，佢認為自己都要咁做先有意思，所以大家都無再同異性有非必要接觸。可能我咁樣做真係會縱人，好彩女朋友唔係

話唔想咩都比我知 但其他女仔佢又有講咩名同咩樣 除左呢個

係既... 但佢傾得好神秘好似好驚我知咁

佢啲男仔frd識哂 但女仔frd就見到冇見過

係咁架啦
有陣時你想知下
佢就覺得你check佢管佢
但當調返專佢check你就好似冇問題咁
唔關性別事
情侶角色會互換

你咪由得佢信下佢囉
佢係要出軌你都冇計
唔係最後淨係得你一個辛苦架咋

咁去安全島

我覺得你男友自己有問題
有女朋友 正常黎講都唔應該成日同其他女仔keep contact啦 我意思係唔應該頻密到日日都有傾
佢講話唔想咩都比你知 意思係其他女仔就知得 你唔知得 咁佢揀你做女朋友做乜

一開頭佢地好介意我同異性傾 但耐左佢冇check過我 佢話信我 我唔係唔信佢 但我成日好多疑

snapchat有計日子唔想斷嘛... 我都唔知呀 如果我識果個女仔我一定唔會咁

人會亂諗好正常
其實你焦急多疑都無補於事
不如放開少少
睇下佢會唔會走左去囉
走左去既，就證明唔值得你浪費時間
留得喺你身邊既，你都已經擁有一切啦

有陣時人就係有啲野唔想比人知
我見另一半玩電話
我問佢「有人搵你呀？」
佢就好嬲咁講「做咩要成日想check住我啫？好大壓力呀！」

啱啱發生
所以我而家都sad緊
上黎傾下計放低情緒
睇下瞓唔瞓到

好好咁同佢傾下 話你淨係想知對方係邊個 佢明知你咁無安全感都咁 好打極有限

都係睇唔想比邊個知姐 我同男友都唔會check大家嘅野 有邊個女仔搵佢佢會主動講
不過我同佢連fb ig都無加 雖然有時覺得唔係好緊要 但有時又會care

Fb h

一到夜晚 唔係佢身邊就會係咁諗 佢依家覆人都收得好埋唔比我睇

Fb ig都冇加？
拍左唔係好耐？

幾個月啦 咁樣睇落呢到好似我最有問題

我忍緊唔chur佢同邊個異性傾計架啦 （好難忍）

有傾過 佢叫我信佢 但點都唔講係邊個

你越緊張佢就越收得埋
反而你不理不理佢會當閒話講比你聽

真係好難忍 有時會唔小心比說話佢聽

幾個月又真係新左啲既
慢慢磨合就應該ok既

依家都冇再問佢啦 要忍

係超難忍
我根本忍唔到
而且本人有先天性隱藏式口賤
時不時會發作

咁就好似另一位絲打（？）咁講 放開小小試下唔好咁執著呢樣野啦 姑且信下佢 因為咁樣落去遲早因為呢樣野嘈大交

咁架喇
忍下忍下又一世
幾好

暫時黎講同佢都無咩問題

我一有機會就比說話佢聽 佢話我咁樣佢好辛苦

我都想一世

信緊 所以係佢面前都唔多講

好事黎既
Btw我其實係巴打
但性格好似女人
傾得埋9成都係女人黎
利申：我另一半係女人

壞事，

加油 我都好無安全感 周不時就會發作

今日比人鬧完
又係比說佢聽
又係話好大壓力

我都係咁，但係人好多時寬己嚴人

你另一半性格似男人？

佢唔介意你同女仔玩得埋？

係呀

唔好講多錯多 忍呀

哈哈咁都幾正 你地一齊左幾耐

係 講完自己又覺得自己好黑人憎 所以都係收下把口啦要

有次忍唔住係咁講 講講下佢都燥底 即刻收左皮

梗係介意
所以我冇乜野唔搵fd
我而家真心冇朋友

最怕搞到冇野都變有野 依家同自己講一定要信

我講親佢都燥 我唔敢再講了 犯賤

正鬼咩
我都係男人格就話啫
經常撳電話唔理我我會好唔開心
兩年有半了

但唔可以因爲拍拖而放棄朋友係岩既

好耐無見難得有少少時間可以出下街見下
點知佢都係掛住覆第二個女仔
平時唔喺一齊嗰陣你地傾唔少都無理你啦
出到黎都要咁 到底邊個先係你女朋友

加油啦！！！ 女人都係多幾條神經

正呀
冇野變有野
比位佢入鬧你一鑊真心甘

所以話佢咁做係啱
我咪蠢嗰個囉

最討厭係出街都要係咁覆覆覆 西面又比佢屌

係時候變下了

兩個都男人格變hehe 撳電話呢個我都 平時係佢隔離我都唔會拎電話出黎 但見到佢撳我就 然後我學佢撳電話 撳到佢唔㩒

係咪同你冇話題？
我都好唔鍾意啲人冇話題就撳電話
浪費左溝通既時間

唔好再比佢識新女仔 舊個班 點都走唔到架啦 因為frd左 同埋如果第日你飛左佢既話 佢咪冇後路囉 同埋你要佢咁做 你自己都要咁做架wo 唔可以佢單方面斷異性來往 要公平

變就比位人佢入你啦
我唔搵架
我自娛都一樣得既啫

我試過跟佢撳
之後佢放低個電話問我撳夠未

呢樣真係要屌 同女朋友一齊都覆女仔 咩叫尊重啊

最討厭就呢樣 明明佢撳先

男人性格
但不要忙記她也是女人

忘

佢傾開都係之前識既 只不過係近排傾返 我唔阻止佢傾 但我想知係邊個姐

巴打被食住

生來性格就係會比人食住
都唔緊要
但唔該
要記得我係你男朋友
記得我為你做過啲咩
唔係呼之則來揮之則去
雖然我會唔開心
但我依然會按你要求去做
我真係好愛我女朋友

有啲神志不清
1999

同我一樣

咪就係屌你老母 朋友唔係男就女 清一色打麻雀呀？

早啲訓啦
Between珍惜大家為大家做過嘅野真係好緊要
希望呢個post嘅巴絲同另一半都長長久久

我好想同佢結婚
快啲一齊住唔洗日日心掛掛
承你貴言

都明白你既諗法既 比著我條女咁樣同仔傾計我都想知佢咩名 係邊個 傾緊咩

但佢偏偏就唔肯講 叫我信佢 我真係人都就癲

比著個情況變左係你 你又會唔會願意毫無保留地講曬你同邊個男仔傾計 佢係你咩人 傾d咩 內容等等先 將心比己

會講咩人 佢想睇可以比佢睇 講真既

絲打，當然男朋友點做係好緊要，但係最主要嘅安全感係自己俾自己架。呢句係之前我同男朋友有問題嘅時候我個朋友同我講，我一開始都唔信，但係而家我明左。如果你對自己有自信，覺得自己好嘅，根本冇野要怕。

利申 同男朋友3年了，學識左俾安全感自己之後舒服左好多。

絲打我完全明白你幾難受
我男朋友住hall識班女hallmate
又一齊出去玩又係房玩咁
我都好無安全感
但又知道自已唔可以剝奪佢交友圈子
然後就不斷自已亂諗又不斷忍
真係人都癲

你地男朋友 有你班咁著緊自己既女友真係幸福 我都想快d有個

壞事，到咗有一日條女比帽你你就仆街